澳門廉政公署就氣象局的颱風預報程序及前局長馮瑞權責任問題展開專案調查

廉政公署近日收到傳媒就是否對氣象局預報颱風“天鴿”失誤的事件展開調查的查詢，現說明如下：

去年八月颱風“妮妲”吹襲澳門，但氣象局沒有懸掛八號風球，事後廉署收到不少市民的投訴，對氣象局不懸掛八號風球的決定提出質疑，要求廉署介入調查。經查，廉署雖然沒有發現氣象局不懸掛八號風球的決定存在明顯違反法律規定的情形，但在調查中發現氣象局在颱風預報的程序、所採取的標準及內部管理方面存在一定的問題，並向氣象局領導層指出問題所在及提出改善建議。

日前颱風“天鴿”吹襲澳門，給澳門造成重大的人員傷亡和財產損失，隨後廉署亦收到大量投訴，再一次對氣象局的颱風預報提出質疑，要求廉署調查當中是否涉及違法或違規的情況。

廉政專員根據《澳門特別行政區廉政公署組織法》的規定，已經批示行政申訴局，對氣象局有關颱風預報程序及內部管理展開專案調查，尤其是氣象局前局長馮瑞權在完善預報程序、改善內部管理方面所應承擔的責任，並將有關調查結果依法呈交行政長官，同時會將報告向社會公佈。

摘自澳門廉政公署網站

啫係權鬥啦

哦

點解係廉政公署查

咪即係申訴專員做嘅野
澳門廉署咁得閒，唔怪得之貪污

可能廉署認為澳門氣象廳收企業錢少左掛八號

而香港就自動自覺既

自動自覺咁做返份內事

原來澳門有icac
唔講真係唔知wo

之前查歐文龍同大劉個單case都係澳門CCAC查

可唔可以投訴香港果個天文台台長

未係
on9 大風大雨都唔掛8號
無乜風就死去掛8號

澳門廉署唔係剩係查貪污架 要查埋失職

大交合係南海之王啦已經

收左天鴿錢？

近呢幾個風條path其實都同美日中國有分別，最後事實都係大交合錯，係靠每日修正令你覺得準

澳門只有賭場有權話挂號，佢有撚權

搵人祭旗
同風眼有性交易？

唔知ICAC做乜定唔識分香港澳門情況?

中共對地方政府政策最叻

自己睇啦

賭場

寫到好似中紀委立案啲新聞稿咁